有得揀，你揀唔揀？

A cup港女
有機會係第一手
唔會出軌
無乜狗公
對你專一
成日陪你

唔似啲大波妹
成日換仔
又多狗公
ig放閃
出街比男人望